紅底01 配合 黑警改警察通例 合理化開真槍打中人？

岩岩有巴打開左個post話警察改左通例既武力使用

要FC的話要黑警先做到，「武力使用」淨係內部傳閱

搵下相關資料，原來紅底01係2017年做過相關既報導

但係
撰文：邱靖汶 陳宇軒
2017-11-19 09:59
最後更新日期：2019-10-02 01:24

2年前既報導，凌晨一點幾再update？？？
我唔知佢地有冇改通例，但我會相信有改

組隊打狗 人人有責

見狗即可舉手召喚手足

都廢時入條link，免得比佢賺click rate

01 係呢d時候就會出黎護航 都唔係第一日既事啦

推埋呢個

推

之前既版本係咩？